明天大家繼續上班 搭黨鐵 食金拱門

繼續善忘落去

香港人反抗喎

瞓醒咩事都冇 繼續朝9晚6 又等星期六

又重溫今日嘅片段 比嬲 對住電腦電視講粗口

屌 駁唔到

唉

好撚灰

冇家喎，香港人奴性強，唔係第一日嘅事，唔係想潑冷水，只係喺度陳述事實

香港人全職番工 兼職示威
係一放催淚彈就走人

革命喎 呸

係 工作要緊 靠份工養家 最多放工 lunch 先抗爭一陣

連罷一日都要問 點抗爭呀 香港人

你抖足一星期 班警甴都抖足一星期 等到你星期六日出黎 對家都回哂氣啦 晒撚氣

[理性分析] 入黎話你知點解運動會膠著+最近和、勇都少左人參與突發行動

集中營見啦